什麼是黑暗系？

召喚書面語達人

阿嬌？

比你講左

系你老母咩

black

racist

會令人眼前一黑嘅系

聽人講係外表，究竟邊個部位係又黑暗又系？

肥堡

on9仔